嚟緊走轉抖抖氣，一機2鏡，夠唔夠做？

1224g
70200gm
.
.
.
仲有支 3腳

去邊影咩都唔知
你咁樣問人我一定答你得㗎
夠哂！iPhone 都夠做

風景為主，會去京都加大阪，夠時間會去埋四日市

好啦咁我認真少少答你
京都大阪好少大山大水所以廣角其實反而少用
24-70呢個焦段反而係常用
而且你係同屋企人定係同女朋友？影人都好重要㗎
70 200除非你願意等好耐唔係嘅話應該淨係影到人頭

多謝ching
同老闆 2個咋...
咁就真係盡力而為啦，1635/2470呢2個焦段毫無而問係標準，但唔係內變焦，所以冇入手

1728

去旅行無乜必要帶腳架
休閑輕鬆周圍影下
我下個月都諗住就咁帶2枝鏡去日本

當真

帶腳架主要for同老闆影合照

叫人幫手影
為幾張相帶碌腳架去

冇16-35? 太wide 其實唔方面， 想影下野食都好煩

都係既
但有時親力親為好啲
要衰都係衰喺自己手

冇呀，唯有到時執生

點都執多支standard zoom 著數

其實你問夠唔夠做 我哋同你講唔夠做 你又唔打算買
咁你做咩問